南亞巴，你1020會唔會出黎同我地一齊行？

南亞裔和理非的催淚剖白【我土生土長 永遠撐香港示威者】

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

多謝南亞巴絲
天琦講過 所有擁護香港核心價值嘅人都係真香港人

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

呢個南亞巴好感性，我有少少鍾意佢